卡達皇室成員花近千萬買Steam遊戲，用戶等級破4000獨霸一方

Steam 等級王座又易主！這位來自中東國家卡達的土豪玩家”St4ck” 今（18）日重返電子遊戲平台 Steam 用戶最高等級王位，他的用戶等級來到了可怕的 4035 級，目前帳號中共有 4,744 款遊戲，而令人震驚的是這名玩家可能還有另一個頭銜－卡達皇室成員。

從資料顯示，他購買了近 4,744 款遊戲、擁有超過 6500 個徽章，評估約莫花了 25-30萬美金（約771萬-972萬台幣），可謂貨真價實的「Steam 玩家」。有趣的是，外媒報導有玩家追蹤他 iG（現為私人帳號）後發現他可能是卡達皇室成員，也讓不網友戲稱他是真正的石油王。

備註：卡達擁有相當豐富的石油和天然氣資源，且天然氣的總儲量為全世界第三名[18]，而人均國內生產總值居世界第四。卡達的人類發展指數屬極高，為阿拉伯國家中最高者（wiki 百科）

值得一提的是，St4ck 還有管理一個玩家社群，他個人也很密集的在上面送序號。

真正嘅Steam儲game唔玩

華
⊂_ヽ
＼＼ 麗
＼( ͡° ͜ʖ ͡°)
> ⌒ヽ
/ へ＼
/ / ＼＼留
ﾚ ノ ヽ_つ
/ /
/ /|
( (ヽ
| |、＼名
| 丿 ＼ ⌒)
| | ) /
ノ ) Lﾉ
(_／嘰嘰

值得一提的是，St4ck 還有管理一個玩家社群，他個人也很密集的在上面送序號。

好過課金game課金